Program je rozdělen do pěti částí, přičemž "creator" je hlavní a přes ní se program spouští
1. MyPlayer hraje tak, že se oponenta snaží vytlačit do nevýhodné situace
2. RandomPlayer hraje náhodně :)
3. Creator vytváří samotnou hru
4. view zařizuje aktualizaci hrací desky
5. pracuje s hrací deskou

Při zapnutí hry si vyberu z možností u každého hráče, přičemž interactive znamená, že hraji já, ostatní je počítač -> a pak dám "Play"

Pokud chci dát Replay musím pak ještě jednou zmáčkou Play, jelikož Replay pouze restatruje desku
